香港消暑夏日 水槍激戰嘉年華 又黎啦

地點：元朗
服務：泳裝
日期：7月27日